有個傻婆跌左卡套

[代友post]
有個戇鳩今日跌左個紅色卡套
內有身分證 銀行卡 八達通 學生證
希望有心人執到會比番我
麻煩大家

推

Pishhhhhhhhh

Pishhhhh

Pishhhh

再推

幫你推

幫推